呢隻141雞同我女神個樣80%似，$1000 就有得屌 唉

點解會有雞同我女神咁似樣

會唔會根本就係你女神呀？

會唔會真係你女神？

其實你冇認錯人

你唔係真係信啊？

嚇一嚇 以為見到自己條女

當你女神個樣高level過佢
1000/0.8 = 1250
你女神只值1250

有D似充兒

500都嫌多

周永全

上面條數點計？

8成似丫嗎

加埋你個1000$啱啱好100%

去到換左個大嬸黎

好靚

去屌下你女神先

咁就女神
靚係靚 但冇乜貴氣

似韓國藝人

呢間野9成相都係假相
你search左張圖先啦